FIFA21 proclub 超聯隊招人

Infinite Enemy
招收
全能中場球員

開波時間 2300-0200
能hold能傳， 攻守平衡更佳
需要開mic

比賽： PPL， CC超聯

有意請留tg or add

push